總之！未撤回方案！未追究警隊責任！未無條件釋放示威者！

呢場仗都未完呀！
想聽意見呀？大家聽日出嚟話你知！

推

一百零三萬人嘅意見你聽唔到呀！？

你有冇尊重過市民呀？你應該向邊個問責？

邊撚到有discussion？聽日出嚟遊行傾囉

推到大家見到

根本唔想撤

邊到有平靜？收皮啦

！！！主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

繼續推

要求林鄭, 盧偉聰下台

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

集結連登力量，尋找潘生潘太

政府都定性為暴動 大家要努力救義士！

再推

Push

中央支持？人民唔支持呀

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例